老母生日 送咩好（不考子）

如題
利申18年第一份生日禮物（知自己仆街） 仲讀緊書

花

孝

送個孫給她

送鞋

之前見有friend送過osim按摩器

送花牌 你老母一定開心到震

個仔咁有心送咩都甜啦, 冇咩錢就花, 有錢就護膚品

家姐送左

花又好似好hea，護膚品佢又有大把

我都想

心

我